所有支持日本都係漢奸

身為中國人仲要支持日本

你咁鍾意強國

祝你生生世世都留係強國做強國人

死返支那

我支持中國嘅，但係睇左幾日世界盃都唔見佢

香港就係中國

賣韓？！

八國聯軍洗唔洗反

大日本帝國萬歲

今晚日本贏波唔出去斬返幾件蘿蔔頭都唔好話自己愛國

嬲嬲?

所有支持其他國家都係漢奸

只有贏國先係最大贏家

屌你支那狗

想做漢奸好耐,原來咁易,thx